頭先數學默書全班頭三十

叻叻

全班百幾人咁喎 頭三十咁威

一班三十人

一班5000人

考邊part

數學點默書

係咪1，2，3，4，5..?
我唔識寫

12468BHO90

HJ2Q

小班教學啊 得三十人咋 你估以前天台學校咩

2+2=5

叻仔 抵讚

我勁過你 英文繪畫全部頭十

啱啱老師揀左我做行長

2+2 is 4 -1 that’s 3 quick maths

我都要背 聽日考